有沒師兄覺得游bb同梁頌恆完全唔襯

企埋一齊似生意夥伴

你最襯？

一高一矮，一肥一瘦